執到隻貓b 有冇推薦邊間獸醫診所？

屋企人係街市執到貓b，想揾間荃灣區葵芳區獸醫診所，聽日就帶隻貓b去睇，唔知各位師兄師姐有咩好推薦 或者要注意啲咩？ 感謝各位

街市咁開心

見冇人收養 唯有拎佢翻屋企

荃灣有間叫 Dr.George 幾好，喺荃灣廣場附近，你可以上網search吓資料

你又知？

因為已經問左好多人

好呀 謝謝你

貓b好似要篤佢屎眼等佢痾屎

有睇過啲片 都有心理準備冇得瞓咁照顧

佢救好多貓B 近荃灣西

hello moto?

原來樓主打算自己養 都可以去揾老板娘 學習下點照顧貓B

謝謝你 會去留意下

正呀， 不過貓b 開頭入籠先啦， 咁對佢有安全感

揀好主食罐唔好超市貓～

最好醫生check 哂fiv fip 驗血 打預防針 幾千蚊但唔洗有病先嚟煩～ 一次過搞掂佢， 寧願慳零食錢 玩具錢

已經買好貓籠，貓糧方面都有問過有養過貓b嘅朋友 多謝你提點

npv

有冇圖

睇開 Dr.George

我已經去左睇dr. George 個人感觀都覺得唔錯

貓b好得意

又偷貓b 屌

好得意